其實全香港係咪得返連登有反中共防赤化意識??

全香港都冇咩人理當下香港全面赤化 當下中共衝擊一國兩制,言論新聞法治民主自由繼 689後前所未見
例如23條, 逃犯條例等等

其實舊英屬香港出身80,90後係咪可以放棄現時2019 香港??????

有嘅都走晒啦

求解

有嘅一係走晒,一係捉晒

其實係咪冇咩人知道逃犯條例既可怕性???

你地班60,70,80,90,00 後 知唔知當今言論自由 係97前英國給我地架???
你地有得上facebook, Youtube, instagram, 睇外國戲,日本動漫, 英美劇, 打機,用外國貨都係因一國兩制言論民主自由下 先有架!

你地其實知唔知 中國內地係咩都冇得睇架???

你地其實知唔知 中國內地 得百度央視同少量娛樂可取????

你地其實知唔知 中國內地上網有好多限制架

你地其實知唔知 中國內地講錯一句都有公安上門問候??

連登有反中共防赤化意識??
你係真ON9定發緊夢
連登只係包住本土外皮既反本土論壇

Oh siht

shit

又再提下中共對港三大策略

1. 眨低香港人自身價值

2. 製造不同階級鬥爭

3. 將香港人移離香港

中

個個成日話做 Youtuber 之後又北上 收皮啦

你地其實知唔知 中國內地係要番牆上youtube架???

你地其實知唔知 2019 中國內地 「翻牆」會違法???

係

連登唔敢講
香討真係不堪入目